# Marcell-Davis Discord Bot

For html support https://nickwasused.github.io/Marcell-Davis/

{::nomarkdown}





<style>

.green {
    background-color: #66ff33;
    color: white;
    padding: 10px;
} 

.pink {
    background-color: #cc00ff;
    color: white;
    padding: 10px;
} 


.blue {
    background-color: #33ccff;
    color: white;
    padding: 10px;
} 


.red {
    background-color: #ff3300;
    color: white;
    padding: 10px;
} 


</style>



<h2 class="green">Marcell D´avis Support Server</h2>
<iframe src="https://titanembeds.com/embed/412583960309268480" height="600" width="800" frameborder="0"></iframe>


<h2 class="red">Source Code(Version: 0.7)</h2>

<code>import asyncio<br>
import os<br>
import psutil<br>
import discord<br>
import time<br>
import random<br>
import sys<br>
import json<br>
import os.path<br>
from discord.ext import commands<br>
from discord.ext.commands import Bot<br>
<br>
<br>
Client = discord.Client()<br>
bot_prefix= "m!"<br>
client = commands.Bot(command_prefix=bot_prefix)<br>
<br>
@client.event<br>
async def on_ready():<br>
    zeit = time.strftime("%H:%M:%S")<br>
    spiel = random.randint(1, 2)<br>
    if spiel == 1:<br>
       await client.change_presence(game=discord.Game(name='mit einem Modem!'))<br>
    if spiel == 2:<br>
       await client.change_presence(game=discord.Game(name='am 1&1 Smartpad'))<br>
    await client.send_message(discord.Object(id='412584731629060098'), 'Ich wurde Um {} gestartet!'.format(zeit))<br>
    <br>
<br>
<br>
@client.event<br>
async def on_message(message):<br>
    if message.content.startswith('m!ping'):<br>
        await client.send_message(message.channel, 'Pong!')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!update'):<br>
        if message.author.id == "324945454917746700":<br>
            await client.send_message(message.channel, 'starte Update')<br>
            os.system("sudo apt-get update")<br>
            os.system("sudo apt-get upgrade -y")<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Starte den Bot neu!')<br>
            os.system("sudo reboot now")<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!neustart'):<br>
        if message.author.id == "324945454917746700":<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Ich werde Neugestartet!')<br>
            os.system("sudo reboot now")<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!ram'):<br>
        ram = psutil.virtual_memory()<br>
        await client.send_message(message.channel, '{}'.format(ram))<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!cpu'):<br>
        if message.author.id == "324945454917746700":<br>
            cpu = psutil.cpu_percent(interval=1)<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Cpuusage: {}%'.format(cpu))<br>
        if message.author.id == "331161884210495488":<br>
            cpu = psutil.cpu_percent(interval=1)<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Cpuusage: {}%'.format(cpu))<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!zeit'):<br>
        zeit = time.strftime("%H:%M:%S")<br>
        await client.send_message(message.channel, 'Es ist {}'.format(zeit))<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!münze'):<br>
        choice = random.randint(1, 2)<br>
        if choice == 1:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Kopf')<br>
        if choice == 2:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Zahl')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!bin ich cool?'):<br>
        choice = random.randint(1, 2)<br>
        if choice == 1:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Nein')<br>
        if choice == 2:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Ja')<br>
            <br>
    if message.content.startswith('m!?'):<br>
        choice = random.randint(1, 3)<br>
        if choice == 1:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Nein')<br>
        if choice == 2:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Ja')<br>
        if choice == 3:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'vielleicht')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!1&1'):<br>
        choice = random.randint(1, 7)<br>
        if choice == 1:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Wir kommen persönlich vorbei!')<br>
        if choice == 2:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Hallo Marcell D‘Avis')<br>
        if choice == 3:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Hallo Marcell D‘Avis Leiter für Kundenzufriedenheit bei 1&1.')<br>
        if choice == 4:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Wir gehen erst wieder, wenn der Anschluss läuft.')<br>
        if choice == 5:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Altes Modem raus neues Modem rein Startcode eingeben und ihr Modem installiert sich ganz von allein.')<br>
        if choice == 6:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Mein Team und ich sind rund um die Uhr für sie da.')<br>
        if choice == 7:<br>
            await client.send_message(message.channel, 'Damit sie mich erreichen, meine Mailadresse: davis@1und1.de')<br>
<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!raichu'):<br>
        await client.send_message(message.channel, '@Raichu#5354 ist ein KEK')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!meme'):<br>
        meme = random.randint(1, 1021)<br>
        await client.send_file(message.channel, 'memes/{}.jpg'.format(meme))<br>
 <br>     
    if message.content.startswith('m!software'):<br>
        await client.send_message(message.channel, 'Ich wurde in Python 3.6.1 programmiert!')<br>
  <br>      
    if message.content.startswith('m!hardware'):<br>
        await client.send_message(message.channel, 'Ich laufe auf Raspberry Pi 3b')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!version'):<br>
        await client.send_message(message.channel, 'Version: 0.7')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!einladungslink'):<br>
        await client.send_message(message.channel, 'https://discordapp.com/oauth2/authorize?client_id=412588912997957632&permissions=3393536&scope=bot')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!website'):<br>
        await client.send_message(message.channel, '#----------------------------------------------# \n http://185.239.236.106/marcelldavis.html             \n#----------------------------------------------#')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!entwickler'):<br>
        await client.send_message(message.channel, '-------------------------------- \n @Nickwasused#0730 und !Weißbrot Fisch!#2890 \n --------------------------------')<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!github'):<br>
            github = discord.Embed(<br>
            title="Github",<br>
            description='https://github.com/Nickwasused/Marcell-Davis/',<br>
            )<br>
<br>
            await client.send_message(message.channel, embed=github)<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!befehle'):<br>
                befehle1 = discord.Embed(<br>
            title="Fun",<br>
            description='1&1 \n ? \n meme',<br>
        )<br>
                befehle2 = discord.Embed(<br>
            title="?",<br>
            description='münze \n info <@user> \n einladungslink \n zeit \n bug <dein text>',<br>
        )<br>
                befehle3 = discord.Embed(<br>
            title="Informationen",<br>
            description='website \n software \n hardware \n entwickler \n github \n version',<br>
        )<br>
                befehle4 = discord.Embed(<br>
            title="Entwickler Optionen",<br>
            description='neustart \n update \n cpu \n ram',<br>
        )<br>
    await client.send_message(message.channel, embed=befehle1)<br>
    await client.send_message(message.channel, embed=befehle2)<br>
    await client.send_message(message.channel, embed=befehle3)<br>
    await client.send_message(message.channel, embed=befehle4)<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!bug'):<br>
       try:<br>
           bugreport = message.content<br>
           bugserver = message.server<br>
           bugsend = discord.Embed(<br>
           title="BugReport",<br>
           description=bugreport,<br>
           )<br>
           bugsend.add_field(<br>
           name="Server:",<br>
           value=bugserver,<br>
           )<br>
            <br>
           await client.send_message(discord.Object(id='412584765485744129'), embed=bugsend)<br>
       except:<br>
            await client.send_message(discord.Object(id='412584765485744129'), 'Fehler mit dem Bugreport')<br>
       finally:<br>
            pass<br>
<br>
    if message.content.startswith('m!info'):<br>
        try:<br>
            user = message.mentions[0]<br>
            userjoinedat = str(user.joined_at).split('.', 1)[0]<br>
            usercreatedat = str(user.created_at).split('.', 1)[0]<br>
            useravatar = avatar_url<br>
<br>
            userembed = discord.Embed(<br>
                title="Name:",<br>
                description=user.name,<br>
                color=0xe67e22<br>
            )<br>
            userembed.set_author(<br>
                name="User Info"<br>
            )<br>
            userembed.add_field(<br>
                name="Avatar:",<br>
                value=useravatar<br>
            )<br>
            userembed.add_field(<br>
                name="Beigetreten am:",<br>
                value=userjoinedat<br>
            )<br>
            userembed.add_field(<br>
                name="Account erstellt am:",<br>
                value=usercreatedat<br>
            )<br>
            userembed.add_field(<br>
                name="Id:",<br>
                value=user.id<br>
            )<br>
<br>
            await client.send_message(message.channel, embed=userembed)<br>
        except IndexError:<br>
            await client.send_message(message.channel, "Ich konnte den User nicht finden.")<br>
        except:<br>
            await client.send_message(message.channel, "Fehler")<br>
        finally:<br>
            pass<br>
<br>
client.run("")<br>
</code>













{:/}

